港府極醜惡 快撚d仆街死

每日不斷用唔同藉口去討好啊爺

我好想嘔啊屌你老母